黃圈辦室內新春市集自救

節錄

黃圈辦室內新春市集自救

■撐「喜」香港市集將部份收益捐贈612基金。

【本報訊】。。。。。。。。。。。，自發舉行撐「喜」香港市集，冀為同路人帶來一點溫飽，並重拾力量一同再出發。

「HongKong_IN」將於年廿七至年三十在九龍區一個面積逾2,000呎的室內場地，舉辦「港嘢2.0 之 撐“喜”香港私人市集」。活動負責人光仔表示，籌備新春市集是因為「政府唔搞」，「佢要用呢啲伎倆阻止你去做反政府嘅嘢。以前乾貨最好賣嘅，係一啲諷刺時弊嘅嘢，佢連呢啲都唔畀出現。」而為免過早曝光遭受打壓，市集詳情稍後才公佈。

部份收益捐612基金

年宵以撐「喜」香港為主題，光仔冀為同路人帶來正能量，「條路太漫長，係會有灰心、傷心嘅時候，但係咪真係要將負能量一起帶住呢？」疫下經濟轉差，光仔說很多同路人都等待「開飯」，他們用僅餘的資金創業，「搵餐飯食」，希望藉市集鼓勵他們。除了期望檔主得到溫飽，其他同路人亦會受惠。HongKong_IN會將收到的租金，以及檔主盈利的一成捐到612人道支援基金。

HongKong_IN目前已收到逾30人認投檔主，超出預期攤檔數目。產品涵蓋文創、。。。。。。。。。

推

到時班黑狗實踩場搞野
又話犯限聚乜乜乜
要諗諗點拆